[PC/PS4]8月4號!!STEAM 60人障礙賽 Fall Guys: Ultimate Knockout

有無人都等緊呢隻GAME 好撚盞鬼

GAME PLAY

主要60人慢慢篩走過唔到關既人
每場都有幾個回合
係以下入面場景隨機抽
單人障礙賽
足球
分小隊奪環

上個禮拜六有搶到beta key 玩左beta 2日
隻game 個server 好似係NA定UK
HK呢邊連過去會有少少delay
一般race既關卡影響唔大 但去到某D關卡 e.g.搶蛋,踢波
撿起隻蛋要等半秒左右先睇到
個delay會令到你慢人半拍
but anyway overall 黎講 係幾好玩既 食左6次雞

PC/PS4?
諗緊買PC/PS4好
DELAY問題有D難搞

我玩PC
PS4 同PC 個server 目前係分開
佢地話日後會考慮合併server
我唔肯定PS4 個player base 夠唔夠
唔放心既話都係建議買PC版先
至於delay 問題 如果追求食雞既話 可能要掛下VPN了
不過其實影響唔算太大 因為delay影響比較大既stage都係team vs team
等隊友carry is ok

咁買定PC 等8月4日
反正都係90蚊
抵到爛
BTW呢類GAME好似鬼佬會鐘意玩多D

痙攣版跑online

買左等玩

仲有一個禮拜
玩住SUPER CLONE等
現代版弓箭傳說 個人認為仲好玩

個典藏版貴$40, 淨係俾$10,000遊戲幣??

睇過影片
d幣好似好難賺
1場得幾十
食雞都好似唔過一百
同埋D幣似用黎買造型多

諗緊買唔買典藏版好

好似跑online

40蚊食餐飯都無左

有得扯衫尾既跑ONLINE

好似幾正
PS4 版無典藏？

見唔到有

PS4 會免????

免費game?

美 PS+ 8月免費

好多人等緊呢隻鳩GAME
繼續推比多D清睇到

已買待玩

睇片可以組隊玩

跑online

冇FD

隻game 係亞洲區呢邊唔知點解冇乜迴響
可能要等8月4日出黎先會有討論

前兩日睇TWITCH先知
連Beta都無機會試

我見YouTube有台仔玩
不過真係人氣唔夠

出個亞服應該會多啲人玩

香港ps+8月 都有呢隻game

留名 PS4等玩

留名ps4等玩

Ps4免費咁正？ 仲諗住買steam

但我都打算玩PC先
再睇下邊一邊多D人

暫時未見過人玩Royal Fumble

Ps plus送新game咁癲
好彩未訂steam 版

如果PS plus幾個服都免費人數可能仲多

頭先beta test 又開左一陣 入去玩左一場
但玩完就咁岩熄ser 好彩食到雞
btw D game 入面D text 改靚左 之前D字好肉酸

好想玩

仲有一星期

屌你 同跑online一撚樣

成撚日笑跑online on9
宜家咁撚多人話想玩

多謝幫手推po

無得dj，跑online有

好鍾意跑Online喎，個玩法其實係好正，on9係果一大堆課金位啫

跑Online我覺我衰裝備呢D野 焗人課金去跑先贏
呢D GAME搞skin玩技術 仲襟玩

唔知有冇得同fd玩

有

有得組隊應該好好笑

哩啲game都無得同fd玩就仆街啦

整係睇UTUBE 都笑到仆街

咁正了,同班fd玩 等8月ps4 plus

有冇得一機兩人玩

未知
估計無

仲有4日，希望到時起碼哩個post真係多人玩先
其實steam有唔少我覺得玩法幾得意嘅多人game，但好多時都係因為無人玩而卻步

開多兩日beta test 練熟d圖等正式開

留名 玩緊

PS4免費

PS4 係米已經有得免費下載玩?

4號

係twitch睇人玩 笑鬼死

ME2
無BETA CODE唯有睇下片過癮

十幾友塞住係度門
跟住d 直播友成日比三四條友捉住

用依條 無限用

呢個係only PC?

PC STEAM先有
PS4要等4/8 PLUS直接免費

玩住PC等PS4

多謝巴打條LINK

唔該哂

推

攞到beta玩咗陣，幾正
等PS plus送個時同fd一齊玩

原本仲苦惱緊買唔買
點知PS4免費
估唔到新GAME竟然會直接免費

係steam玩左陣,幾好玩
應該會買普通版得閒玩下

唔洗打機好似返工咁
可以輕鬆玩

ps4免費

真，第一次咁正

玩左2個鐘
團隊戰既map 全部都好正
Solo最難係see saw 勁多人一齊跳

玩到停唔到

see saw 如果你係前排 其實難度低好多 前提係唔好掉落街
我覺得最難 亦都係最好玩既係slime climb 幾刺激

用唔到

完左 等8月4開SER

好啦，都係差2日
btw無諗過隻game最近咁hit，明明一個月前岩岩宣佈launch果陣完全唔見有人講起

有無巴打loading畫面係簡體字,入到等侯畫面同game變左英文,想轉翻繁體字

啲人拎啲key黎賺錢
搞到官方唔再派key

好似今個星期twitch都第一

同fd玩應該唔錯

想問配置要求高唔高？我怕lag,

如果唔係要係ps4到玩

Notebook gtx1650玩1080p 60fps low 順

Ps4免費 應該易啲搵場

幾個friends唔小心一玩玩左五個鐘

咁PS4算

香港ps store會唔會有

Hk Ps plus 免費

呢度係咪比較多人玩PS4版??

似係
因為免費

ps4 點解仲未搵到隻GAME..

自膠

係咪無得跨平台

lm等玩

好撚趣致

考慮中
暫時唔會有

玩緊BETA, 好鬼正

希望唔會出現PC版無人玩，PS4好多人嘅情況

有無人知正式版出左既話同BETA有咩分別?
e.g. 場數量

多數都會 Ps4 free頭幾日一定大把人down嚟玩下

一定會PS4試左先

留個名，beta係咪完左？

係

己買等開server

PS4有得買未？

PS4 版只要有Plus就免費送俾你

但係無又唔會買 都連唔到機

好似可以同fd 一齊玩wo

營銷策略嘅嘢

我都冇plus 決定為咗隻game去買

買一個月都抵啦

Ps4今日十二點玩得？

想同老婆玩係唔係要2部PS4

pc 係4/8 幾點開始玩得

應該係聽晚

唔駛~
我屋企有部PS4, 我唔玩
叫你老婆上我度啦

不如我上你到，叫老婆留係屋企

ps4有得down未？

推出日期 8 月 4 日
此遊戲將大約於 21 小時 後解鎖

姐係聽日下午先有？

似係,依個係STEAM顯示

全部人都買pc版 咁唔買ps4版了

PS4

PS4 要買? 唔係免費咩?

有Plus免費

已預訂Steam版

唔知今晚00:00有無

官方係講聽日香港時間8月4日中午兩點正式推出

唔該巴打

PS4 都冇得預購 聽聞好似不支援ps4 香港地區

btw 玩過beta果啲想問下隻game爆ping問題嚴唔嚴重

邊度聽

Ps hk有講過八月免費
你邊到聽聞返黎

Team果啲比較明顯
尤其搶尾 有時明明隔幾個身位都比人搶

姐係買左plus 就隻game永久擁有？

唔知，玩下好冇玩囉，一個月可能都厭

Ps plus不嬲送都係永久
你今次收藏左 只要你之後仲有會員就可以玩 無左再續返都得

有玩Beta有Skin送

PC玩beta
但諗住PS4玩

PS4玩家冇人權

是但啦 個skin都唔靚

ps4免費仲想講人權

預訂Steam版 +1

做個統計
玩ps4
pc

PC過兩日可能有外掛

STEAM+1
PS4 PRO封左塵好耐

唔出奇

咁得意既game 都外掛

突發 ps4出左

Wfh既大家快啲down黎玩

$148咁貴

PS+ Free
買一個月ps+都唔洗咁貴

佢應該free一個月，好玩既我轉pc算

搶錢

正 ps4 免費

PS4 擇plus定 $148買斷隻game?

plus
$148

隻game必需ps plus 連線
你今次買左 有會員可以玩一世

知你只要keep住有會員就可以一直玩落去

冇Plus都玩唔到隻game

諗起跑online果陣，起點企一陣就直接沖去終點完場
啲4人同心刷經外掛
隻game無升lv，又唔使靠裝整勁隻角應該會好少少

係wo，誤會左完左一個月要再買

出左數位版$148啦 冇plus都可玩

隻game only online play
無plus點online play?

唔係架，有d game唔洗PLUS都連到線
例子apex

隻game原本免費先係
呢隻係收費遊戲但今個月送比會員

姐係$148買斷就唔洗Plus都連到線?

好似PS PLUS 每月送GAME 咁?

收費game連線要ps plus
呢隻係收費game

係 八月送佢

你地可以搵人測試下 無ps plus連唔連到機
可能呢隻例外呢

咁PC抵好撚多wo

咁PS 都好伏
PC都係$89

如果你本身無plus 又玩到三個月都係嫁
仲有港區steam 今次平左
20美金 佢賣$8x

暫時ps4版秒連

搵場快過pc beta

仲等我手快快 買左PS一個月添，
我係驚PC連線唔穩

即係如果買咗plus 一個月, 過咗期玩唔到隻game?

今個月仲有送隻cod重製 出左兩個月
唔會蝕既
玩住一個月再決定囉

係 要續返

反正隻GAME我諗壽命都唔會長過3個月
冇買開PS會員既買一個月玩下都冇蝕

如果長玩 買PS定PC好?

玩開ps咪ps 基本上好多人ps plus都長駐

正式版有冇新map係beta冇?

好似無
25個場

要預下一次更新

pc beta 進度有無得轉落ps4 ？

我都down左

感覺ps4 畫質蒙d

ps4 登入失敗

無
進度唔保留 但係有skin

Pro無事
舊機畫質係差啲

我要等至少半分鐘喎

Pc beta 最後果日等得耐好多

Btw 我而家冇得玩 頭先啱啱開始係10零秒就開到場
玩左四五場

我都係pro 無得較畫質 感覺差dd

我都係

有無巴打知點解決？

PC版玩得講聲 THX

月費game 不了，唔係成日玩感覺好蝕

似Server down

唔係隻game 收月費
Steam唔駛

Ps4 online要比錢做會員

其實你地有無ps4嫁
Ps plus 二百幾一年 有時做七折
個個月送game 九成九ps4遊戲玩online都要做會員啦

唔知點解之前steam beta玩好似順啲
ps4玩好似遲鈍左咁 唔知係咪我錯覺

lag 到爆，又成日斷線

少眾遊戲香港唔多人玩

入到final lag一下 拎唔到第一

哩啲game就算好玩，通常都會死係無人玩+server廢上面

本身都話我連線失敗，重裝後又玩到

PC版幾時有
唔想再用PS4手制玩
頭先玩左陣PS4,好唔就手

一個鐘後

此遊戲將大約於 少於 1 小時 後解鎖

講到咁 玩PC算

D視覺有時好怪
跳圈上斜後睇唔到

死左ser ?

有冇得一部ps4兩個玩家

down得

pc玩得

好好笑隻game

好撚正
第一鋪輸左係跳圈果度，勁難跳

第一場就搞掂左哩個成就
Troublemaker
Bump into 3 people while rolling on the ground before getting up
笑死

pc/ps4版discord
大家可以入黎組隊一齊玩
等今晚多d人,我會開多d channel

點解佢強制我用英文介面... 明明我Steam 同window 都係中文...

佢開始果個位係殘體,dllm

+1，唔係好明
佢寫支援繁中，但開game loading畫面係簡中，入到去又變英文，又搵唔到位轉語言

我都黑人問號緊 明明有繁中..

How do I change the language of the game?

The language in game is set to the language of your system. This is true for both the Steam and PS4 versions.

官方咁寫

system同steam都係中文喎

同埋你地入到game會唔會有個cursor係度阻頭阻勢
語言問題事少，反正唔係唔識英文，但個cursor好礙眼
同埋隻game鎖左60fps上限?

我都係 display 左En

我反而想英文 中文d字好柒

physics好好笑
比支轉轉棍 一吓打咗我去終點

PC順唔順？

順，無delay咁濟
但係官方discord見有外國人投訴佢同成堆中國人一齊玩仲要爆ping，可能隻game有分ser

又有中國人

System地區轉台灣

其實玩得多都知每個map d rules

留名睇飛天掛加速掛

燒時一流

隻驚加咗價？

唔係卦
我未買⋯⋯
BTW PS情況如何

89$冇加啊？

搞緊個語言 唔想用英文

排隊1分以內，間中小lag
但有巴打反映入唔到ser

有無人玩過鬼捉人嗰個game我唔係好明幾時係鬼幾時係人

香港steam都係$89 sor自膠
因為見日本steam要成2000羊

鬼捉人點玩
最後捉哂1對1左勁耐

隻game delay勁唔勁

Pc 同ps有冇crossflatform?

玩左場唔覺有delay
無crossplayform

個身有圍住啲星星同煙就係鬼

有個粉紅圈圍住係嘅鬼

其實係咪有啲LAG
玩搶尾人地隔成個身位都可以搶到 我就行到埋身先搶到

係 淨番3秒比人隔空搶左條尾

障礙賽嗰d比賽會有d撚屌企係終點拉住人唔比人衝線

比數都係差唔多

仲未贏過

贏過3場
幸運第一 走位第二

贏咗2舖，都係蜂窩迷圖
呢張圖識得逐格逐格跳唔失誤已經好大機

試過係第二層玩到冇哂格咁滯
諗住嬴硬 跟住直插落水輸鳩埋

試過高人三層
但下面比人踩晒直插谷底

係
Pc ps4都有咁既情況

steam點轉中文？

我都試過
後尾學精識得搵下一層嘅落腳點，不過都成日一落去就跌親

仆guys

ps4 有冇得 couch 雙打？

R2制點用？

中文譯名

原來 要撳R 捉住個Crown.. 屌 跳埋去掂到都無用..

ps4點拉低人

連續兩場斷線..屌 無經 白玩

好鬼正

ps4搵場快好多，同埋易控d

玩左勁來都未過第三關

Windows轉地區

玩 笑撚到痴線

PS4 定PC

一樣都係用制玩，點易控d?

咁有啲人真係淨係玩單機game
利申一出ps4 pro就買 7月先join psn

pc鍵盤冇咁好控感覺上

有冇split screen
想同表弟玩

廢laptop慢internet玩唔玩到？

要求得，需求好低

團體戰好玩好多

好撚好笑 隻game

PC有冇得同PS連機?

玩咗幾個鐘已經厭厭地

一定要出雙排團體賽，同fd玩開心好多

隻驚好高質

隻game係咪冇得十幾個friends一齊玩

有啲MAP成日出現
有啲MAP就一場都未見過

真，未踢過波

贏到一次上山搶皇冠 最後一關成日十幾個人行六角形好難攪 一跌跌幾層

ps4拎左 今晚玩 解下壓好似幾好

點解成日跳完落地果下會跌底

pc版死咗ser?

PS4 咁難開場

似唔似熱血運動會？

唔夠人開場點搞

係咪死左SER 開唔到場

PC版? 唔係唔夠人 係死咗ser

ps4呀 一路keep住得3,40人

卡左係47/60

不嬲除左射擊games之外,其他類型特別係動作類都係用手制舒服過鍵盤架啦

卡左59/60，之後人數會一路少

成日開唔到場
on99

等場仲耐過玩

好彩免費姐
連線都攪唔掂既小遊戲
都可以賣百幾蚊

個matching係點計等到頸都長

on9連線
你有無見到人數會加？

有呀

Ps4開唔到場wor

基本上入場個下去唔60人就可以走

入落去第一下
懷疑果個係自己黎

pc都入唔到場

免費都無人玩? 成日開唔到場

無理由 pc 都幾萬人玩緊

開唔到場係因為on9連線

Match up系統做得差應該

佢個MATCHING 想點

等維修啦
擺明死ser

佢呢d matching ,10年前既game都做得好過佢

點解電腦唔可以用手制？

最多係咪得4個frd一齊玩?

on9 差一個都唔開

收工

真

有冇人ps4係成功開到場

搵場有啲鳩, 成日五十幾人, 有一兩條友走, 其他就跟住狂走

啱啱開到

點解D 人行得咁快

pc入唔到場

等嚟等去都唔夠人
到夠人又彈server

屌，嬲到想del game

ps4 死左ser

明明晏就玩咩事都冇
正正常常

呢個搵場系統, 可以成兩個字都未開到一場, 隻GAME幾好玩都無用

岩岩開左一場黎玩
之後就開唔到局...單人/同fd玩都係

應該死咗ser吧

如果可以揀淨係玩團隊模式就好
鳩跑開始有啲悶反而團隊踢波/搶尾真係歡樂無窮

好撚廢個ser 係咪冇估到咁多人玩

開咗隻驚11分鐘完全冇玩過
我要refund

diu, 唔等啦DKLM

有時試下重開 會排到

真，團隊好玩好多 鳩拉人尾
想踢波

可以攬住人呢個功能真係痴撚線

死ser還死ser
佢繼續俾人排擺明冼鳩人

電腦成日排我係弱勢隊

暫時團隊戰淨係玩過 搶蛋，跳圈，搶尾

仲有成組推大波

其實但皇冠係咪就咁跳埋去就得 定要禁其他制次次差少少

好易死ser

要grab先得

PC定PS4?

有無ps4玩家
留低個psn一齊玩下

搶蛋玩到就輸先知原來可以喺人哋度偷

Ps4等勁耐都入唔到場

Ps4

Dooor dash 溝埋計數啦

wai3393001

ser太廢，無expect咁多人玩

囉住蛋好似跳唔起，想知金蛋加幾多分

團體賽好玩10倍

PS ser唔係好夠人

金蛋5分
鑽圈game入面 金圈都係5分

個排位廢嫁
我45都開到場
重開隻game就得

想問下執起隻蛋點拎出去，我見其他人兩下就拎住跳走左，我拎住蛋剩係係人地個籃度瘋狂仆街

重開變番60人？

pc太多人

係咪唔夠60人就唔會開始？

依家唔夠都開到

仲有冇人一齊，唔知上限幾多人

有樓梯，囉住蛋好似唔多跳得起

PS4 PC同唔同server

隻game 玩幾round 就會覺得悶
名過其實

Ps4 開到

Pc咁快就出咁第一個pack....

ok la

屌, 食完雞掛住cap圖彈出左番黎斷左線無左獎勵

DC 果邊話而家有12萬人玩緊 個server炸左

Pc server好好喎
啱啱贏咗一次

屌 水浸果閞過唔到....

搶冠個下比人拉撚住
之後2個都拎唔到
比左第三個拎

好難玩依關

隻驚係for on99果時玩既 又唔洸太認真

過一陣會俾返獎勵你
我頭先都係咁

3條圓形柱果到行左兩次都過唔到

team maximum 4個人？

輸咗之後可唔可以直接彈返出去再玩？
佢要我睇其餘嘅人玩落去我esc又hang機唔知做乜

個ser應該收左皮

咪係，鬼得閒睇落去咩

贏得一次

team入到

咁都好D
連嬴兩鋪 第2鋪又係咁

玩第一鋪攞咗第一
不過係搶尾執人死雞

出去果陣hang咗既

server 大爆炸 唔係入唔到就出唔到 on99

無咗個戰績

12萬人玩緊
加緊ser, 呢段時間可能會斷線

笑左

踢波好on9

Pc同ps4 分開ser?

PC

玩玩下斷咗

用個頭嚟踢波

係咁error 冇cons

試過一嘢個波中場一落嚟就頂咗去龍門到直線入咗

好撚delay

狂斷，點玩姐

完全入唔到game

開team比較易入

真... 一係就50/60 卡撚住
一係server都連唔到

PS4 係咪完全死左Ser

PC same 一開就Network error

Pc ser ......玩完拎唔到獎勵

太多人玩 ser爆

好似話upgrade緊個薯仔ser

佢無啦啦跌個欖球出黎笑死我

啱啱官方講左停30分鐘 beef up 個ser

頭先玩咗場
得2個人過到
直接入final

臨時維護加ser, 30分鐘

準備第1次踢波斷左線

最後一關 係要跳入個皇冠?

隻game又真係幾盞鬼

係，所以我完全唔知點玩偷蛋

用shift grab個皇冠，好似係

R2

有囉，蚊衫果個制

R2 先岩

逼餐死， 羊群心理好好笑

有個圖要踩真假階磚去到最後一格冇人敢行
笑死

岩岩最尾一回合，6個人搶一條尾

用keyboard難玩好多

其實差一格可以用跳撲 過

好似仲會有金蛋

通常個個都係撞人岀去

依家係咪玩唔到

似係

死ser了

Ps係咪入唔到

好過癮

係咁撞人去其他格仔到

好岩香港人玩
執輸行頭
慘過敗家
但係又唔敢做第一個試

反而拉人冇咩用

仲有 有個位跳黎去之後 上邊d人又係咁跳黎落整低我，好似IFC跳樓咁

積極搵另一條路線成為最大贏家

其實執蛋點樣扔遠啲

ps4拉人係禁一下r2定要禁實r2?

拉人係第一round幾好玩,係終點拉住d人

同求執蛋教學

禁實

攬炒

小小助跑

Ps4係咪又死ser?

PS4入唔到game 係咪sever 有問題

ps4 連唔到server?

呢啲好似痙攣咁嘅game真係好撚搞笑好撚好玩

PC/PS4 ser update半個鐘

間公司黃嘅
搵G蜂宣傳下

PS 都係咁

吊你老母
我買左一個鐘一場都未撚玩到

日頭場場搵人好快好順
入夜頂唔順人流死ser姐

真，依d小朋友 同大人都玩得又

真係比錢買難受

死ser

入唔到呀 屌你老母!

笑乜能牙
我心情好曳 牙

免費

PS plus幫你比咗錢
即係月費計埋

個ser維護中梗係入唔到啦

快啲啦server

不死之前玩咗兩舖, 兩次都係搶尾嗰關臨尾香

未死SER之前

PC玩家 有冇人識轉番中文?

windows地區轉台灣

維護到幾時

一個鐘頭前話main半粒鐘

LM搵定隊友

有冇人玩PC版

ps4係咪未得

而家好似得喇

入得喇

不停search之後就話timeout

PC都未得

唔得喎

X2

第一日就玩爆ser

屌你老味一場都玩唔到

Fall Guys

We're still fixing things, we probably shouldn't have tried to guess how long it would take
Very soon™ though

Anyone got any spicy Fall Guys memes to pass the time?

有冇咁多人玩，爆到咁

第一日唔爆
唔通會一星期先爆咩

SOON(TM)

唔係第一日爆server應該係幾時？

而家好似得返

PS4 好似仲未有反應
PC 好似見有人玩到

又timeout..........

睇到第一時間都諗起跑online
仲要劣質版

又ok 返...

支那應該好快出電話翻版apps

玩左一陣 退左款 ，
完全無興趣

ps4,無得過

Pc版 買左一次都玩唔到....

twitch有成30萬人睇，隻game12萬人玩，都幾癲下

cyberpunk2077個twitter都去湊熱鬧

PS4免費搞死左,等下先啦

屌 PS4 玩到未

早d訓

Pc仲未玩到

玩左3,4場了 宜家又唔得

屌 一場都未玩過 依家係咁refresh

似係PC PS4都死晒

又得啦pc

似係有限度開放, 要狂刷

係，要好好珍惜

Ps4玩到1場 感動

好撚好笑,比d風車彈到彈珠機咁

依個都幾好玩

根本 玩唔到
瘋狂斷線

好想要雞雞裝但自己太廢有排升

盜民宅

溶岩果關 水漲船高

好難玩，太多人逼死係推銀機個位，要改改佢

個SER依家死到岩岩入左去拎左第1都唔計 皇冠

呢關個技巧係要偷雞 段路行到3/4左右會有位比你可以直接跳上第2層
唔洗兜大圈

呢個試過一直大好形勢
點知最尾果秒比人翻盤

會後補應該

想問第一 個皇冠用黎買野？

可以跳上推銀機？

唔知佢點計 有時好快變色

係 有D只可2皇冠買
岩岩比返我了 依家有3粒

第一次嬴 感覺好爽

一次搶尾嬴 一次皇冠嬴

PS4完全玩唔到

應該係入左區就即變

試多幾次就得，順番好多

可以 第一次推銀機係三角形彈床果度可以彈上去下一層
有時人太多彈唔到 行過少少可以直接跳上去
但會比跳彈床既人輸少少進度

第二次推銀機果度前面係紫黏液+鎚仔 一樣可以直接跳上去

有冇人知有幾多關玩
我就咁望佢loading都有1x關

玩到但最尾計分結算唔到

連玩左2場都係final round輸
踢波我真係玩得勁廢，有啲似以前玩rocket league玩到想棄game果種感覺

重開,照計

踢波靠隊友，可以守龍

隻game死ser果段時間長期都有3、4萬人keep住係game入面，班人真係好癲

PS4係咪又死死地
search唔到人玩

Keep住係 51/60

係咁撞入去

入唔到

想知佢有冇分ser

server未掂
然後功能又咁少
咁急推隻驚

WTF

玩左鋪第一關SLIME CLIMB
死淨4條友 直接FINAL ROUND搶尾
開場拎到尾 得3條友追 完全唔會比人夾擊 贏左

屌呀 攞完第一比server 食咗個皇冠

踢波好好玩
執蛋好弱

一陣比返你 個SER LAGLAG地

好撚好笑好玩

希望加多D新game，唔想唔快厭

我想玩啊 成日都入唔到

PS4完全玩唔到, 就算入到第一場已經好少人

一場都玩唔到

PC+1

隻game幾好玩

玩都玩唔到

整好sever先啦
成日彈 入又耐 輸左出返黎又耐

一隻多人線上遊戲, 個SER可以咁廢.........
PS4好難先開到一場
就算玩完一場都結算唔到

有無人卡loading位？
ps4

pc入唔到

個ser會唔會太廢?

Same

PC keep住4x/60
一場都未開過
不過indie game 第一日同時間120000人online都難怪佢頂唔順既
唯有再等下

跑online 30人生存賽

PS4都係

踢波同逐層跌落去嗰個game幾好玩

You're probably all wondering...

What's next for Fall Guys?

Well, we're going to be releasing new levels, new costumes, and new features

I would like to quote a greater being than myself:

"You fool, this isn't even my final form"
- Frieza, Dragonball Z

好難搶皇冠

跑online 30人生存賽好玩好多, 如果無外掛同無課金換優勢的話
但呢隻鳩得黎幾有趣

嬴咗次 冇比冠我既

仲卡緊網絡 明明已經用緊lan線 睇黎ser真係好廢

隻game都幾適合每日收工鳩下開心下起碼輸左都玩得好開心

比較可惜係就算同人一齊排，除左team多數都同solo各自玩無咩分別

跑online好玩好多

其實跑online如果做純技術向game真係會好玩好多，課金買skin咪算

點樣轉中文？

5lv 一個王冠， 自己攞咗兩次王冠
但係顯示得兩個王冠..俾系統食咗個

岩岩買 排左10分鐘隊都未開到場
同埋個server係邊

玩唔撚到

有，正在拉人個到卡死，永遠入唔到

正在拉人卡48係冇人玩定卡

server卡，入到game又比班人卡

衰左喇個ser

匹配果個係點玩
我剩係見邊度多人就行過去

Ps4係咪死咗ser 宜家完全load唔到

有冇人又係完場畫面睇唔到出error

又玩到啦喎

過到1場 過唔到第2場比人推落街

我都想知

我上場都係

52/60

一個鐘後有返了

屌那星
如果唔想見到殘體中文同英文
Window要轉返台灣地區

比條支那狗report我ban咗我ac冇得玩

反而想知點樣轉返英文
load入game嗰時有殘體字, 好傷眼

改咗港獨名？

搖搖板唔領先就要同大部隊攬炒

玩team game見到支那人掛機嬲嬲哋

btw, 我玩PC, 依家最擔心係班支那人會整外掛入侵隻game

人地根本唔預咁多人玩
係依個禮拜無啦啦炒起

玩其他game有條支那send個message 話我菜 我咪send返中國洪水圖 習總嘢 晏少少psn就ban我ac

PS同PC同唔同Ser???

要US account?

Ps4幾順下
可能太夜少人玩左
見到結算Screen

香港PSN請中國人管架, 你睇平時啲殘體就知啦

入到了，連玩幾場，笑死，岩岩34/35時
同3－4個就快到終點，我禁埋個正方飛落去即刻做第35個

Windown轉台灣

知唔知咁係永久ban定點

Ps4開始順 次次都入到

隻game幾過癮

Send email 屌柒sony

佢每升1lv送個樣野 點先拎到？
我3lv仲未轉到佢送個隻色

server問題
隔左陣有得揀了
自

send 撚咗唔柒覆 屌佢

我final round排第尾都有條仆街拉住我攬炒做咩

痴線呢個感覺正到望住成堆傻佬跑埋來
撚到第34個即刻破滅佢既希望

隻game咁多人玩 實會打後會出多啲patch

有無得邀fd一齊排

最多四人

報埋蘋果 , 再搵個日文FD幫你打日文比埋日本SONY , 一定要搞大佢先會正視問題 , 再EMAIL埋去隻GAME廠 , 記得要講埋自由同人權既問題打壓壓！！煲大佢！

第一次keep到條尾佢竟然disconnect咗我

最衰用唔到中文名

好多殘體名喎

希望多啲更新

有得出腳踢人就正

ps4無

想問恐龍衫係點攞 好cute

好事嚟嘅

齋grab好難整蠱到人

成日拉9住人

抆鳩人衫尾真係好仆街

不過I like it, 拉埋人地落水仲有成功感過自己過關

但完左game save唔到呢

PS無外掛

但我見ps4 好似lag過pc好多
好難捉人

商城晏晝嗰輪有賣 要等下次隨機到

推波好好玩
推完睇住另外兩隊自相殘殺

屌，頭先有個在終點等人來推人落街

有冇人想組隊一齊玩下？

估唔到plus 送

仲想係steam 買

慳返

其實隻game錯敗感都幾大

60個人先得一個叫win, 真係可以成星期都食唔到雞

應該好快退熱

唔好睇得勝負太重 輕鬆D玩
同FD玩就好好玩
互扯後腿 一齊做仆街仔

最後一關俾人拉落水輸撚咗
嬲到拍枱
團體戰搶雞蛋一定冇好結果

頭先同人在搖搖板上互hold R2跳舞咁，最後推左佢落街

食撚到雞啦！！！！！！

頭先守左成場，最後5秒比人搶左尾

最後果round係咪一定係搶尾game?

係咪同唔到朋友連線

玩左3次last round，未玩過搶尾

5次都係搶尾

我最後一次係咩登山搶皇冠

我ps4係咁邀都一齊開始唔到
呢個鐘數自己各自入多數同一個場

係咁斷

又入唔到?

玩左兩場就入唔到

隻game有無得跨平台連線?

係咁超時 係咪正常? 死左SER?

驚都入唔到

又玩得了

好似又server爆炸

廢撚到

零晨都死Ser

依家都死緊，辣殺驚

未dl，好似幾正

想問下可唔可以幾個fd同場玩？

可以

大家係咪都死唔到?

搶皇冠其實應該點禁制
禁住R2再跳去皇冠度?
今日試過一次領先人地成2-3秒
跳到好接近皇冠再禁R2但係失敗左
但係我又見其他人次次好似就咁跳過去就搞掂

逐層跌我由外跑到內多數

最尾達陣仲開心過囉第一

依個反而玩親都贏

個冠會上下咁郁
你要對準再撲埋去禁R2

我試過 搶尾 登山 踩階磚

好順

我都係試過lead兩三秒最後捉唔到個皇冠

仲未囉到冠軍

20-30人夠玩啦，唔使等咁撚耐咁戇鳩，投訴佢公司改善下

如果好似battlefield 可以比你search 場幾好，sort 埋asia area

相信玩得哩隻game嘅無幾多人真係會因為食唔到雞而有咩挫敗感
無人叫你用pubg個心態去玩一隻鳩game

玩得呢隻都係鍾意佢d人物傻傻鳩鳩咁
又可以搞鳩人

咪係，扮明鳩game, 食唔到雞有咩所謂
以前睇電視咩筋肉雷台，到依家自己玩好正

好似迷你兵團果

係 呢把聲同語言都好似

個熔岩太難玩 第2rd 得番9個人都唔夠

team嘅話搶尾真係最好玩

4色果隻 定鬼捉人？
推波都幾好玩，最悶係跳圈

team match 加時5次之後輸返

4色，鬼捉人我覺得都有啲悶

剩係玩撞鳩人都好好笑
唔好咁認真 笑下啦

龜起個旋轉鎚仔到最好

熔岩果關次次都輸

因為賽制係淘汰最後一名，所以偷蛋同推波成日會有一隊比人針對

正常

頭先果場隔離隊最後好似4定5 蛋，勁慘

終於第1次搶到皇冠
有條友快我好多結果搶皇冠果下fail 左

輸左都開心因為個過程好搞笑

香港人真係壓力好大

岩岩睇到完場 得3條友過到

岩岩玩左鋪最尾搶尾
得3條友
有尾果條友斷左線
我同另一條友你眼望我眼
最尾結算話係我贏
但獎勵無王冠

個sever正常返未

玩呢d game都唔係為咗贏啦，一成技術九成運氣

屌, 捉尾最後一秒仆咗街, 俾人搶咗條尾, 咁就冇咗皇冠

順到仆街

=我

好似依個

真係
不嬲都當隻game係低能game咁玩 開開心心拉下人 食雞又冇咩所謂

好想買皇冠skin

唔算九成運氣呀...
好多其實都要技術同策略

運氣都係某d關ja

試過FINAL ROUND，1 對 1
hi auntie，抽中玩搶尾………
車尾燈都見唔到

block party係陰9人嘅好game

鬼捉人一開頭真係勁無聊，兩邊得一隻鬼，成班人就係度鳩fing

d background music好似以前d貼紙相機

各自得番1隻勁緊張

搵極都搵唔到個人係邊

第一次玩生果大砲果關，跌到仆街

最無聊一定係記生果嗰關
我覺得可以直接cancel 呢關

玩過幾次都無人eliminate佢一係就整難啲啦

依個好似得3關？

轉做包剪揼應該 ，1/3收皮

係
記3次生果就過關
其實跟大隊企都9成win

推人落街

試過想抱人掟落街 但個格太逼反而俾人撞落街
尻game要亂嚟先好玩

正喎

唔係全部人一齊亂嚟通常得你自己跌返落街
如果大家都撞就會有意思啲，不過我覺得個模式本身都有問題

最後一回合

多人 搶山》踩六角型》搶尾 少人

依關跟大路人走冇死
佢d格又裝得曬咁多人

搶蛋個關 點張d蛋拋出去

助跑 放手

如果可以揀 自己玩咩場就好

又唔可以同fd組隊 挑人機

遲d應該有既

個位太細助跑好難，跳之後放手將隻蛋扔出去易啲

好撚好笑 得番最後一個位，有條友玩野 企係終點笑人，之後夠鐘 佢都out撚埋

於是有一次係所有關卡都拎第一
但係得四關解唔到獎杯

跳 鑽圈圈 有金圈 加幾分？

留名等睇大陸廠換個皮 整隻差唔多玩法既手機版

電腦太廢會唔會玩唔到

應該唔會

搶尾 尾關永遠未贏過

係 咁少人 人地技術好少少都好難捉到，除非d人合作

要有尾果個犯錯先至得

hex-a-gone真係好好玩
鬥智慧

尾關踩板 終於食到第一次雞

仲要成日尾關都係搶尾

點解踩地磚個關不斷好似有野推我咁

我玩過一次搶尾
有一次搶山
有一次踩磚

BTW，係咪冇得改名？

彈左我2次

ping 高係咁
影響最嚴重係搶尾game
要同其他人keep住幾個身位 如果唔係一近少少就比人隔空搶尾

睇人數架

仲有一關for 最多人 (>15)
企係個圓形平台上面 有碌野掃鳩你
同某一關生存關幾似 但係final 果關D平台會逐D掉落去

第二關跑熔岩得番2個
第三關1on1搶尾
對面都明知冇可能贏到
2個好似外國玩緊專業捉依因比賽咁

係，逐d跌落去係點？，越黎越少位？
不過好治癒，望車一野掃走d人 ，d人係到掙扎

果個太難，推金幣機太逼，一定要好冷靜唔心急得先過到

依個盡量唔好跳 不過成日一開波跳去隔離無人空格，不過都講運 遲跌唔好彩 連跌幾層又

PS4 又死SER??

企高/低 都好技術性
高就一下一下跳 跳到人地死曬為止 但又要睇幾時冇曬格 搵位跳下一層
低就跑2格中間用最快速度清格仔 等上面跌死
有2次都撞到識玩 真係好正

係呀 呢關最on9既係 D平台有時會跌到兩邊對立 然後其中一邊照跌
果邊D人就直接

可以一下一下跳

ps4點做表情？ 我見pc有得較

雙腳貼地粒hexagon先會消失
你企高位可以一下一下跳 咁就唔洗無限跑
遠少少(2格)都可以A+X跳遠 不過小心跳太衰搞到起身太慢會跌

層層都可以咁跳？

全部都可以
同一層仲有對手咪專登cut佢路 冇曬就慢慢跳
跳到贏就得

左邊個上下左右

我final round玩登山勝率大約有6~7成
但係其他final關未嬴過咁濟
beta到而家食過1X次雞 全部都係登山

好心快啲出手機版

登山未贏過 有咩秘訣？
最尾應該㩒住r2跳定空中先㩒 成日炒最後個下

唔明點解簡登山做final,依關太易玩

反而搖搖板仲難，成日則向一邊，重生要行去另一邊

跳+向前 grab果陣唔好禁住其他制 剩係禁住grab個制就OK

唔係好明鬼捉人果個點玩
狼頭係鬼？捉到果個人身到會有粉紅色
係咪有粉紅色既人就可以再捉其他人？
捉哂就贏？

搶蛋
D蛋落左籃好難拎返出黎
有無咩技巧？
見人拎住蛋跳2跳就出左籃，追都追唔到

Ps4 係咪party 唔到?

個身有粉紅色霧既就係鬼 全部人變哂鬼就輸

唔好貼住牆跳 要預少少空間助跑

佢個皇冠上下郁

1-2個守其他搶中間，去人地 地盤搶仲要運到自己屋企太晒時間

分享返個技巧 有關四條Lane 前面會射d波波出黎 正常d人有波波會去lane之間等個波過 但其實係個波黎緊個陣 你挨住邊邊用飛撲就過到唔使轉彎

呢隻鳩game幾有趣,解壓

第一關都未過過

係幾好玩

有時行完都唔噴粒波，好唔平均

有冇咁誇

次次第3關就收皮

有無得carry

個人唔急 正常都過到，都係跳ja

爬山果個可以雙冠軍
同FD同時間拎左

排緊人牆

小心夠鐘

跟steam名

臨尾會show兩條友?

我試過咁樣玩到夠鐘
然後出局

佢應該係問PS4

嘩屌

呢條

賭神

目前最鍾意玩搶蛋
啲仆街真係無所不用其極

cls

搶蛋好難，成日跳唔返上去

唔急得

show1個 但2個都拎到王冠

bug黎架麻

搶蛋我覺得最好玩 又算易玩
開頭永遠有一半蛋響中間冇人理 D人死衝金蛋
開場執曬中間嗰D先 響鎚仔前面 跳+拋入自己龍
然後搶蛋最好正面搶 後面拉冇意思 除非3條友以上拉你先會彈走粒蛋
龍入面保蛋戰術 一係跑圈/一係死守角球旗戰術 用個屎忽頂住人地就得
一係出面搶完金蛋就尻跑 跑到夠鐘先入龍

技術黎 啱timing就跳起頂粒波走
覺得睇影難 一係等佢跌落地彈一下先都得
不過對手/自己友撞/拉你就好易fail
同埋...真係龍門重要性
一見到冇隊友守龍就要自己去守

熔岩真係難到仆街，玩左5次剩係過過一次

覆錯，我指踩磚
踢波真係靠隊友，不過有人掛機/打少個都差好遠

係超難， 水果板 0難度 熔岩係10難度

PS4係咪一開始禁邀請玩家就可以同朋友一齊玩？
有冇話最多幾多個朋友一齊玩？

水果板根本亂7咁來都得,見d人沖去邊就跟住

搶蛋真心好玩
團體戰玩唔厭

反而頭一回合果d好快厭，不過次次玩估真假門好好笑

好似Z world war套戲咁
最後3道門跳落去係咁比上邊d人責番低

4

無計，第一回合正常都過到，好自然會係玩最多
我覺得佢將一啲後面嘅圖都擺去第一回合玩會好啲，唔係成日頭幾round輸嘅話嚟嚟去去都係果啲圖

大家係咪主要都係玩ps4版?

應該一半半，PS4 免費

PC
不過用Controller

因為無續開ps+所以買左pc
諗起如果玩ps版咁每過一個月就要續一次
e類game實好似human fall falt咁一路有更新
不過係pc版度已經見有加速外掛

1年之內都有啲好GAME免費玩嘅
Overall都唔算貴 (如果7折時買ps+)

真係咁快有外掛？

咁一個月都唔算貴，玩落好好玩

不過睇佢更新既誠意

佢d 圖 左加右加又變新圖

見到個支那用外掛 玩fake door 同 fake floor 由頭帶到尾

開波唔洗30秒就過終點，而成班人重係中間位度跑黎跑去

點樣轉中文架屌 Steam已經Set哂香港同中文

腦殘手殘玩到想死

window轉台灣好似

PS4
搶尾好難玩 係條友隔壁撳極R2都搶唔到
跳格仔嗰關跳起好似有啲delay 落咗地即撳佢唔係即跳 成日跌落去下一層死埋

好撚難，第一關都過唔到.........

通常我會去偷人蛋

仲有點解人地就咁跑都快過我

就係拎住隻蛋好難跳返上去

好難呀媽系，人地就咁行都快過我

Ps4而家玩完第一局結算就斷線

啲人玩得頭文字D多
最撚鍾意閘人

第一round最好玩就係成班人係終點前攬埋一舊block人

btw我覺得搶尾真係好正，就算唔同隊，只要都係有尾嘅都會企埋一齊好和平咁鳩跳舞

見過人帶隻蛋係腳下邊，類似兩隻腳夾住蛋咁

係 係個環型鎚中間企

開cheat都輸
btw條友係觀戰，唔係佢開cheat唔好誤會

踢波好玩
對面隊只追波，我們隊d人識企位

ps4黎？

點解我見到有尾果班一樣係互搶嘅

幫手禁低人 等隊友黎

有尾搶唔到架，但可以捉住其他人等無尾隊友搶
你個場啲人太aggressive

原來有隊友？
我以為自己有就過關......

一場斷幾十人 個SER執撚左佢啦

頭幾關係咪一定係競速？

Hidden Path 推人開路好仆街

搶尾 有分團體 同 單人

又被斷線
次次玩玩下都係咁
我啲經呢屌

係終點前跳舞真係好撚賤但我鐘意

又連唔到 ps4

點解我人仔會自動拉人
同埋行得唔夠人快

屌你老母又唔捉外掛 又係咁斷 回水呀含家產

已有全雞裝
攞多啲第一就好容易升

隻game最大問題係個server真係頂唔到咁高人氣
你有啲心理準備夜晚玩仲慘

依個好正

咁撚大鑊

第一關試過攞第一，但未試過過第二關

有無練習場？

搶尾有時係唔係有問題，明明係佢後面㩒左制都搶唔到

仲未食過雞

玩左4個鐘先食過一次雞

唔係咁易架

搶蛋搶到有隊變咗0蛋

我都係最後20秒搏亂執雞搶左走佬先贏到
成場俾人撚

踢波4打4 少人到

熱狗裝幾正

玩鳩game都要開外掛，果種人究竟生活有幾唔如意

琴晚贏咗4次，買咗新嗰件half life 傳奇衫，幾好j

今日玩返好似順過琴日

有冇圖

最撚憎水漲爬高

太難玩，要比多小小時間至少

你呢頭講完我即刻係咁連唔到

商店太少野買

始終太多人玩啦，我想講好多比負平嗰啲都戇鳩鳩，體諒吓呢啲始終都唔係大廠啦，淨係因為連線問題所以即刻腐皮隻game 真係唔識欣賞

ea ubisoft, 呢啲咪仲撚仆街，伺服器一樣咁撚差

型到，我一次都未贏過

最主要係唔使點樣同人撞衫

佢應該即係賣左比人，好快比人抄

咁買左玩唔到都預左比人屌架啦，睇twitter我覺得班devs都接受哩樣野
負評都無咩野，server好左再改返囉，不過秒退款果啲就誇張左啲咁解

第三回合 水浸嗰關 就攞咗個王冠

希望遲下出 水上版圖 滑材 跳台 水上手球

一開始太快浸到上黎

Hexagon 一飛飛三層 直接落街

希望有得跨平台連線

唔好啦，pc有外掛

pc不了

你玩咩平台？

tips toe 香港人玩真係好好笑
個個都唔撚試
全部人迫爆咗一格
啲迫左出去就 = 試左

4條友搶尾巴 由頭帶到尾 終於食到雞
可以del game

好累下

係咪得 r2捉人 x跳 2個掣㩒？？？

插水式飛跳

其實點捉人 㩒實r2? 定狂㩒

呢隻game真係好好玩，競技、多人同勝敗感落差都做得好好，每時每刻大家都可以戇鳩鳩咁笑，輸又開心贏又開心

頭先我贏左場，尾二果關，呢場係咁推過嚟，本身仲有成15個人淨，但有啲人呢太想害人反而跳唔切，去到最尾得返四個人淨

笑撚死我，得番兩隊 每隊得6個，兩個波都hold左係死角成一分鐘

真心好笑，出多d動作 表情就最好

㩒住R2

放心佢一定會，以而家咁嘅人流，佢又出season 1 起跳，有心搞嘅話一定長做長有，skin , 場呢d

仲要遲啲可能大d team, 做多啲多元化party game 實正

官方太睇得起自己sever
第一日已經有十幾萬人玩

水上版 山洞版
希望唔好咁快比人抄

我玩Pc 呀
不過好多Fd ps4

我本身都唔係好玩呢啲，都俾佢引到就知佢食正大家都想要

再加上近期冇乜呢啲game

搶皇冠fail合集

唔使擔心，抄都要抄到先得既 好明顯佢呢度所有嘢都度，公仔設計口味我覺得仲好過之前嗰啲，以前都有呢啲類似嘅，但都做唔到嗰種感覺

官方係太睇少自己隻game人氣

琴晚隻game死左ser維護緊果陣都有成堆人係game入面

公仔 色 口味偏向歐美，彩虹小馬d fd咁

兩個平台+埋？

應該係?

搶尾真係好撚刺激

五個搶一個，諗住俾佢走位走得好拎唔到啦，點知大家去到最尾嗰陣時互搶，去到最尾15秒俾我搶到

呢隻game真係有無限可能性贏永不放棄

我都ps4，cum cum

又記生果

唔係自己跳落街真係好難輸

我試過特登fake 人，有兩三個跟我，去到最後我即刻跳返岩，笑到我

岩岩三個搶尾 得番十幾秒 視線遮晒 我鳩搶到，終於食到雞

我覺得最應該要改嘅就係狹窄空間嗰陣視線遮住咗

恭喜晒

真假磚哩個模式真係玩幾多次都咁開心

每個模式都有可取之處

一次皇冠都未見過

點樣捉住人再掟人出去？

玩see saw永遠有人玩到d板90度

岩岩我玩緊間房
所有支那狗突然斷哂線

點樣轉繁中介面

ps4版一定要係ps plus會員先連到線？

window

好似係

成功了 window 地區要揀台灣

團體戰最好玩係推波

推波過終點果個笑到我抽筋
第一次玩仲以為只係鬥快，點知最後可以推走人地個波

死頂住好好笑，所以成日有一個跑到最前先

踢波真係好食團隊技巧，有啲人真係唔識推，變咗打少個

推係right click?

Ps4過關有一半機率斷線，點玩

玩左全日冇斷過wo

重連ps4上網試下,我好順

佢成日話我連線逾時

就咁推都得,R2有時會唔小心捉到隊友

係Ps4 重連上網就ok

笑撚到肚痛
搬雞蛋同捉尾好好玩
根本就係睇下邊隊就快死就兩隊圍鳩佢
搬雞蛋玩到一隊無撚晒啲蛋

跑岩漿死勁多人
每次過完關就直入final

岩漿真係輸晒咁濟

同問

無

好仆街係咁食我經

我會建議搵人做攔截，捉住嗰啲玩得勁嗰啲敵人，等佢冇咁容易推波，反而太多人去追仲易收皮

+1

真，圍死一隊就掂

有冇人PC玩

頭先我又贏咗場，去到最尾踩板嗰關勁刺激，大家踩到空撚哂爭板，我好鍾意呢去踩人地d 板cut 人地去路

足球屌打到10比0

執雞蛋唔係要做最多嗰隊, 係要恰最少蛋嗰隊

岩漿好難玩

又係中圈頭槌直入?

係，一條友頂頭搥，一條友扯住對面唔俾人頂同擋

我會儲齊10皇冠先一次買齊一SET

利申: 得2皇冠

次次都係死係第3層，果個真係好難跳

菠蘿衫最公廁 大把人撞衫

Thx,真係work

佢好似限時兩日，同埋我唔想着褲所以唔會買一套

POST2

要排隊囉，一撞人即跌，真係無得急

狼都係 不過依家啱啱出，我見佢有好多skin 都未放出黎，儲皇冠先

搵人執靚啲野開新post?

電pc版有冇得轉名？

屌奶星玩親足球都輸，雷撚到d隊友
同埋對方屈機到，入完個波一滴落黎即刻較好角度一頂，大力到中場直飛入龍

READY POST 2

一定要扯住個神射手唔俾佢表演先得

連續兩場撞到兩件加速外掛狗 CLS

咁快就有外掛